不割蓆，不離不棄。

經歷這一系列的示弱活動，狗咬人的模式，大家越來越習慣。
相信沒有一個人願意見到，有兄弟姐妹被捕。

前線留守是想製造清場困難，我能理解，但絕對不打沒把握的仗。 路障+路障。 障完叫囂完。閃。

閃比勇武更有價值。 這不是逃，而是消耗敵人。
閃不是恥辱，是勇氣。 打完就閃，他追不到你，先有價值。

我並不是責備任何留守的兄弟姐妹，我只想大家能夠示弱完，平安回家。

我真誠希望大家能一起走， 見證香港變革的一天。
這一天一定有志士同人，有支持者，最重要的就是有你，為香港站出來的你， 為理想站出來的你。

每次示弱都要定下目標， 完了就散。散水吃宵夜，散水回家，散水等班狗撲空。

我祈望，我祝願，時代革命成功。

所以。。be water. my brothers.

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

大家係咪已經唔記得點解我哋會走到呢一步
就係因為我哋一開頭一直強調不分化 不篤灰 不割席

記得不割 不分

檢討文

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題